Ik ga verder."
"Je kunt je huwelijkse intenties niet bijhouden," antwoordde Carton, met een zorgeloze lucht; "Ik wou dat je je hieraan zou houden.
Als: voor mij - zal je nooit begrijpen dat ik onverbeterlijk ben? "
Hij stelde de vraag met enige schijn van minachting.
"Je hebt geen zaken om onverbeterlijk te zijn," was het antwoord van zijn vriend, geleverd op niet erg rustgevende toon.
"Ik heb helemaal niks te weten," zei Sydney Carton.
"Wie is de dame?"
"Nu, laat mijn aankondiging van de naam je niet ongemakkelijk maken, Sydney, 'zei meneer Stryver en bereidde hem met opzichtige vriendelijkheid voor voor de onthulling die hij wilde gaan maken, "omdat ik weet dat je het niet bedoelt de helft zegt u; en als je het allemaal meende, zou het niet belangrijk zijn.
Ik maak dit kleine voorwoord, omdat je de jongedame ooit hebt genoemd mij in mindere bewoordingen. "
Ik deed.
